［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

引言

黑警已經同黑社會合作已經觸及人民嘅底線，社會運動已經可以再度升溫。

同時，作為參與過運動嘅一員，本人發現前線人員一直處於被動狀態係唔明智，外加警犬已經失控，大殺傷力武器隨時出動，一定要有意識作出反擊。

仲有一點，見到前線不斷咁少人，成個運動好快玩完，一定要轉守為攻，衝突升級都喺咁話。

內文

之前幾次嘅運動結果分析

1. 黑警開槍打人收尾

2. 地鐵尾班車時分結束

3. 示威者每一次都係一個被動反擊嘅心態

4. 每一次反擊之後嘅結果都係不斷後退，結果成功畀人收縮包圍

5.警犬一衝就散

結果每一次都係嘅前線嘅人員俾人打，黑警係冇任何物理上嘅損害（斷手指另計）

取得嘅成效都只不過係畀社會大眾睇到黑警有幾仆街，然而，咁樣嘅成效已經接近飽和，尤其係721之後，我相信得悉事件而仲支持警察嘅人一定係腦癱，冇得救亦都唔使救。

既然係咁我哋就必須將行動升級，去到一個可以令黑警可以受威脅嘅程度。

Be water 只不過係遊擊戰嘅入門教學，令到我哋有散水嘅意識，hit and run先至係遊擊戰嘅重點！！！！！！

首先hit and run 喺必須要包含目的

大家一定要知道呢個行動要做啲乜嘢
唔係心態上就會戇鳩鳩咁變咗單純嘅變咗原地踏步，被動式防守

咁樣好容易會被敵人擺佈，跟住敵人嘅劇本行，就好似之前幾次衝突咁樣，部處一條防線，最後竟然係俾警察拆

故此我哋一定要有目的

hit and run 字面上可以分為兩part

hit：進攻
run：撤退（be water）

所以咩叫做hit？
hit 就喺一切可以達成你嘅目的嘅進攻性行動

咩叫做run？
run 就係完成目的之後迅速be water

就目前香港情況而言

前線喺一啲目的性都冇

好似呢個post 咁

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

我地要做既，係令差佬清場一次難過一次，唔係一次易過一次

上面喺呢個post 嘅原話，仲要有過萬正評

上述一句話看似目的，但其實只不過喺一句理所當然嘅話

我唔喺想要割席，但喺諗清楚，咁樣只不過喺被動防守嘅極至，難聽啲講就喺捱打，警犬清場一次難過一次並唔會對警犬做成威脅，反而喺大量義士用大量人力物力去做肉盾俾人打

但係

作為一勇武派，我明白前線嗰種點都要做返啲野嘅心情

故此

我喺度呼籲大家使用hit and run 戰術，轉守為攻

對佢哋造成實際威脅（目的）
即打撚柒班死黑警

然後喺支援未到就撤

咁樣先可以最大程度打擊警犬同保存自身

出擊時機

assemble之後

喺警察有行動eg 掟煙霧彈 or 推進嘅一刻立即進攻，咁樣既可以攞光環，亦都係一個清晰簡單的信號，然後有秩序咁緩步推進，警犬防線開始有退卻跡象or出現缺口就開始衝鋒，強行攻破警方防線，遠攻嘅幫手用磚頭etc 打出缺口，只要敵方有一刻鬆散就係進攻嘅時機

撤退時機

警犬有大量支援/逃生路線接近被封鎖/大殺傷力武器即將抵達（實彈）

上述只喺建議，戰術會進化

額外加一句

而家係唔係都出催淚彈同埋橡膠子彈
防守係咁
進攻又係咁
點解唔進攻

所以

唔該你哋唔好再做箭靶，唔好再咩令到佢地難清場，
反擊啦唔該

反擊啦唔該

上環嘅手足

一就撤退 一就反擊 唔好做肉盾畀人打

唔好再咁戇鳩
唔該你哋組織完防線就推進

而家啲黑警當你喺係靶咋
進攻啦唔該

推,

目標好緊要,
所以一直講6大訴求!
就係唔好令目標失蕉!

目標, Tactics, Strategy!!!!

進攻啦好唔好呀
唔好再咁仁慈喇

日頭嘅警犬防線好鬆㗎咋

如果你哋各位都有意識進攻嘅話
1000名戰士都可以一次過破防線㗎啦

呢個已經唔係六大訴求咁簡單
係抵抗暴政

推

只有暴力可以打敗暴力
唔該你哋進攻喇

係唔係都出橡膠子彈同催淚彈
尋日啲post啲人都話嘅人已經唔驚
而家係心態問題
只要肯邁進一步向前進就可以㗎啦

push

你堅守只不過係送頭

進攻先有希望

pish

唔該你哋

前線嘅聽唔聽到
集結然後進攻呀
打贏咗咪可以一齊走囉

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

點解你哋要咁忍讓
點解次次都要整一條防線
集結一群人
然後畀人驅散

推 死守冇用
強攻點都唔夠佢地打

你哋可唔可以反擊
進攻警方防線

支持前線！！！

停止一切陣地4戰

反擊喇！

下晝嘅時候警犬 一條嘅防線得二百幾人
示威者至少有上千名
只要有人帶頭衝鋒大家就會一齊沖
警察一定頂唔住

記唔記得魚蛋革命係點樣打到啲警察一仆一碌

試著說轉場 不要說散水

支持
襯佢地連裝都未上就打佢地

光復香港 時代革命

襯敵人準備緊嘅時候進攻然後散水

反擊呀

仆街啲講
而家因為上晒頭而連be water都玩唔掂
hit and run更難玩得掂

向警方防線推進

岩啊
有啲位守唔住唔夠人就走
人多就攻 係未敢衝班警

唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

唔可以再企鵝式逼埋一齊
最好既後退方式係自己掉頭走，而唔係後面有人拉住佢1212咁退

反而係hit and run易玩啲
前線義士喺進攻完之後
發洩完頭腦會平靜返

如果一直be water前線就會覺得有好大嘅無力感

應該趁班狗一上裝即時轉場, 佢地又要重新部署,睇下邊個會攰,成班狗上曬裝諗住咬人,點知無人咬,睇下邊個精神緊張

路障一定要，但人唔好逼埋一齊

啱
呢個士氣嘅問題
只要你哋肯衝 就算手無寸鐵都可以打到佢哋仆街

推啦

呢個喺血的教訓

唔好重蹈覆轍

推
就算唔打都諗下方法去阻撓對面攻勢啦 漆彈又好波子又好

只要成功打出缺口 利用呢個缺口衝鋒 警犬一定唔夠三四千人打

敵人後退嘅時候突然衝鋒就可以殺佢個措手不及

有班疑似勇武既連登仔一直屌撤退既人

佢哋已經係唔係都出催淚彈同橡膠子彈
就算企喺度都會畀人射
點解唔反擊

撤退有乜所謂
重點係留喺度嘅人肯進攻

而家現場過萬人
但係個個都淨係戇鳩鳩咁企喺度有咩用
不如進攻
將人數化為實力

進攻啦好無
前線唔可以再處於捱打狀態㗎啦

黑警連黑社會都出
你哋仲對佢留手

改變你哋嘅意識
變成真正嘅勇武派
要主動出擊啦

覺得可以hit and run嘅加入而家嘅留守派，雙線進攻

69到而家
次次都係被動反擊
結果有幾多人畀人拉 畀人打

但警犬有乜嘢後果？

冇呀

支持戰術文

不過 d人打完識走先算

同意 幫推

可以

留守做防守派
hit and run進攻完之後匿入防守派
同時防守派推進防線

一堆人hit 一堆人斷後
再散水去第二度攪

前線唔係個個愚武
佢哋個個都知道幾時要走

再推

光復香港 時代革命

心態上一定要轉變
唔該你哋一定要反擊
唔好戇鳩咁企喺度

光復香港唔係一句口號 係行動

即係掟完磚即刻坎,再係後排搵機會再攻擊如此類推?

光復香港就要主動出擊

唔該真係要玩遊擊戰呀,香港咁多橫街窄巷,應該好易玩到

干諾道西天橋義士正空襲狗狗

主要係推進，等對方行動有鬆懈or 遲緩就發起衝鋒，掟磚係要製造缺口，而衝鋒完打緊警察嘅時候將防線推再推進。

反而係窄嘅環境難啲進攻
單對單隻揪一定係警犬贏
但係大街一排咁樣衝鋒一定係警犬輸

根本be water就係打游擊，破壞某個地方，十分鐘內，甚至五分鐘內轉場繼續玩
當黑警防線開始推進，甚至準備包圍嘅時候先散水

民居記住要幫手做嘢

吓, 示威者前線唔係要等埋D警察叫埋增援, 上埋裝備, set 好埋陣, 圍住好全部示威者先?
我睇live 前線佢地次次都係咁喎。
示威者唔係要公平對住警察咩? 人地警察未齊人, 未上gears, 未set好陣, 唔好主動打人啊。要等人地警察方面圍死D示威者先
示威者唔係要用愛與和平去感動對方咩? 千其唔好還手啊

已經冇用
be water根本對警方造成唔到有效威脅
hit and run先至可以對警方造成實際打擊

Push

你啱喎 我收返
mon post嘅狗狗記住呢個post嘅嘢係錯㗎

其實如果可以再加埋火攻係咪應該會事半功倍,又可以嚇到狗,更加容易拎佢地有破綻俾手足去衝

干諾道天橋有人掉野？

yes
藍衫嗰啲狗嚇一嚇就散開

但手足幾時肯玩cocktail先係問題

係 d狗嚇到鳩縮

hit都係water 成幾盤熱水一齊淋落去

反擊啦
你哋會絕望係因為自己限制咗自己嘅出路

而家反擊就係一條新嘅出路

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

hit and run

講得好好
勇武需要目標
但目標應該點定
例如應該係死物定事件
死物: 中聯辦個牌
事件: 做低10個速龍

打啦

不割 不割

目標可以係任何嘢我認為
前線嘅首要目標係要阻止警犬繼續使用武力，所以我先話要發起衝鋒制服啲警犬

只有制服警犬先至可以保護我哋兄弟姊妹

唔好再死守,行多少少啦手足

說好的升級呢？

大家唔好只係推post咁簡單
開多幾個新post講同樣嘅嘢
等大眾有意識入腦

升級啦

白衫話教仔
我哋都幫佢哋教狗

唔係要威脅黑警，係要唔比黑警拉到人之餘達成某個破壞任務
當然，個任務目標可以係黑警

be water冇用因為嚴格嚟講，只有掉中聯辦個次先勉強算be water
當然個次因為黑警有意比你衝，但係原理上都係咁上下。掉完之後，知黑警殺到就即時流去第二度

總之就係哨兵通報知邊度黑警小，就流去個邊做破壞，要以保持機動力為原則，太多人反而礙事。
破壞完可以閃去第二度，亦可以走翻去大隊

唔該你哋推畀前線義士睇到
我希望你哋唔可以再見手
要有意識進攻

同意
行動中會有一個大目標

而推進防線衝破警方防線只係一個小目標

有意識進攻呀

大家唔好喺目標未完成就be water

要推進

攞起gear 就要進攻
唔喺點對得住勇武這名

支持
認同前線手足要有目的性
呢幾次都係守多 被動地比狗限制左行動既方法
如果有目的性 就會易啲知道幾時攻 幾時撤

剩係向度企不如閃啦
無謂送頭

所以5大訴求首要係成立獨立調查

推
鳩下鳩下咁被動喺咁多次事件入面已經好清楚話畀我地聽係冇用
只會不斷輪迴
唔夠力長時間同狗對峙嘅情形下樓主嘅建議係唔錯

烏克蘭人都喺覺醒咗宣佈要衝入議會先成功

但係人地用120條人命換來教訓
我地喺咪要重蹈覆轍呀

進攻啦

首要係雙普選，首先法律上冇一樣嘢叫獨立調查，加上佢搵咩人組成委員會你控制唔到
假設委員發現全部係中聯辦控制(當然事實上都係)，佢唔通夠膽講?

hit and run先至可以對警方造成實際打擊

5大喺大目的

中目的喺為咗完成大目的
e.g.衝擊中聯辦

細目的喺完成中目的
e.g. 突破防線

心態要改變
就算有再多民意支持，冇人做嘢嘅話都係廢
個政府同狗早已經撕爛塊面，我地唯有反擊先可以打破呢個悶局

hit and run，傷亡更少又更有效！

訴求有先後我認同

但喺要有施壓手段先

如果每人平日自發一日揼一嚿石頭去政府機關，個政府點會唔倒台

清晰啲人就會知道民意已經定局
前線手足已經爭取到大量嘅民意
係時候反擊

反擊！

而家示威者係冇揼
但係只要突破呢個心理關口
就可以完成你講嘅結果

快啲同前線講啦

有人做先得架

推啦
唔好推啲冇用嘅打氣post啦

認同，我地係時候改變

大衝鋒一定好壯觀，而且頭先係3-4:1人數，可能真係有用。
利申：純建議。

老毛兵法

敵進我退
敵退我進

四面開花！

心態嘅問題

交更時份
警署門口
有好多人出入
千奇唔好去

但應該會裝真槍都似

你諗得太理想化，示威者上千名？唔好意思，永遠雙方最前嘅衝突位只會 各自有十幾個人

唔好見到有幾張「反攻」GIF圖就打哂飛機，更加唔好再拎新城市同魚蛋嚟自HIGH。事實就係你唔放火，仲諗住可以衝鋒反推班SET好哂陣嘅長盾狗？我就當你真係有幾十個真勇武敢上前死過，結果都只會俾人打撚到仆街

連橫煙霧彈破陣引起混亂，再放一批速龍突入，尋日同今日對家都係咁打。依家諗好點破呢招再諗其他啦

即係勇武嘅目標
其實真係可以定做做低十個速龍
做到一定目標就徹
下次就目標升級
做到 我方士氣上升 對家低落

調查委員會唔係施壓手段，對政府嚟講係減壓手段
一來啱啱都解釋咗，委員會嘅調查實際上唔會威脅到高層，最多推幾個替死鬼
二來點解話係減壓手段，因為呢個係降溫。佢成立委員會，當然有人想得一想二。但係會有更多人袋住先，就係所謂「佢都肯滿足一個要求啦，不如比D時間政府逐步逐步嚟」

政府出問題，唔需要幫政府諗解決辦法。
雙普選唔係「解決辦法」，雙普選係解決政府。
重點就係重組政府，到時所有政客嘅政綱自然會圍繞住另外個四大訴求，政客自己諗方法點樣實現四大訴求，市民信咪投票比佢

你咁講古時打仗喺打唔到架啦
set 好陣然後就無堅不摧

依加就係要宣傳意識
等大家喺呼應嘅時候一齊衝鋒

正是
臨場搵哨場視察邊度攻得過，破壞某目標、打狗，咩都好
訂好任務，最好有幾個。然後比勇武派認投，組隊執行，唔洗太多人，保持高機動性。完成目標之後唔係戀戰，即閃翻大隊，或者轉場繼續玩
當然一大班朋友自行組隊執行任務亦得

我講嘅施壓手段喺勇武派嘅施壓手段
獨立委員會我會當喺目的

另外人數多喺推進嘅時候
同長盾有接觸衝擊
可以向前推出力
推冧佢地

我知道勇武預咗俾人打

所以希望你調整心態

轉守為攻

Sorry誤會咗
施壓手段我認為應該係咁

事前計劃或臨場搵哨場視察，邊度攻得過，破壞某目標、打狗，咩都好
訂好任務，最好有幾個。然後比勇武派認投，組隊執行，唔洗太多人，保持高機動性。完成目標之後唔係戀戰，即閃翻大隊，或者轉場繼續玩
當然一大班朋友自行組隊執行任務亦得

呢樣先係be water，嚴格嚟講至今只有掉中聯辦個次勉強算係，仲要因為黑警故意放路比你，你先掉到嘢。但係原理上都係咁，中聯辦個次都係掉完，知有黑警到就走

佢一話清場既話點解唔即刻轉場？

點解重要攻？

由我地決定邊到係戰場，

佢地埋到身就轉場，

無野要攻，無野要守，

佔據過既地方就油黃佢，

油黃成個香港佢！

你唔明白勇武心態
佢地喺前線做好準備
結果到頭來要走
嗰種無力感喺好大

嘅然喺咁

不如善用呢個心態
完成一個更大嘅目標

我睇過啲post

勇武唔撤，歸根都係因為無力感

只要俾佢哋一個明確嘅目標

完成咗佢地自然識做

冇錯，所以我認為係時候轉下字眼，唔係留守定撤退，係轉場
呢度開始多狗就轉場去第二度，第二度都多就去第三度
如果成區都多就一齊退去另一區，例如金鐘退去銅鑼灣
呢招熟咗之後甚至可以唔洗大隊一齊撤，係四散走，一陣再聚

你哋明唔明進攻先喺勇武嘅重點

我同意要搵個少狗嘅地方

但之後呢

齋企？

如果佔咗天時地利唔用有咩用

hit ar

你哋已經識run

hit呢？？？？

但係打狗會唔會失中間派民意
俾機會政府拉一派

啱啱已經講咗

事前計劃或臨場搵哨場視察，邊度攻得過，破壞某目標、打狗，咩都好
訂好任務，最好有幾個。然後比勇武派認投，組隊執行，唔洗太多人，保持高機動性。
完成目標之後唔好戀戰，即閃翻大隊，或者轉場繼續玩
當然亦可以一大班朋友自行組隊執行任務

推
樓主戰略意識非常好

呢D就真係要前線決定
我叫唔好打狗都冇用，只會比勇武派屌我三毛之類

治癒

本人認為喺面對大是大非仲表示中立嘅人

喺懦弱

同埋爭取佢地嘅支持對運動有咩實質性幫助

選票？我地唔需要

進攻呀

同意

增加狗隻壓力先係重點
而家陣地戰包圍清場根本冇壓力

認同！
依家好似進入咗平原期咁 需要改變一吓策略 唔可以再任人魚肉

我有野講呀！

衝鋒！

推
等勇武派見到

幫推

臨場搵哨場視察邊度攻得過，破壞某目標、打狗，咩都好
訂好任務，最好有幾個。然後比勇武派認投，組隊執行，唔洗太多人，保持高機動性。完成目標之後唔係戀戰，即閃翻大隊，或者轉場繼續玩
當然一大班朋友自行組隊執行任務亦得

呢一招先係真正嘅be water，真正嘅打游擊，做到呢招，黑警暫時都難以應付

一定要改變一下現時策略

示威者既強項係機動性強

陣地戰弱

點解好好利用自己強項 ?
h & r
係一個非常好既戰略

share 出去啦

比前線睇到

咁今日攻咩？！
佔據地方個陣油黃d街燈，石壆，電箱，
呢個係街頭流動佔據要做既野，
等於插旗效果。
一有鬼叫就轉場，
做到攻略一個地方而不傷任何手足，
同時將抗暴政既意識更深入民心。
咁樣比起所謂打贏一場街頭戰更有意義吧。

唔想睇到前線係咁比人拉

唔駛派任務添 前線私底下一溝通好就可以做 事前傾又得即場傾又得 總之要突然
企係到會無啦啦比人打嘅心理壓力係好大

勇武派戀戰源於「咩都冇做過就要走」嘅無力感，所以每次抗爭都要有任務
事前計劃/臨場搵哨場視察邊度攻得過，破壞某目標、打狗，咩都好
訂好任務，最好有幾個。然後比勇武派認投，組隊執行，唔洗太多人，保持高機動性。完成目標之後唔好停留戀戰，即時閃返大隊，或者轉場繼續玩
當然一大班朋友自行組隊執行任務亦得

呢一招先係真正嘅be water，真正嘅打游擊，做到呢招，黑警暫時都難以應付

純粹個人意見，唔建議打狗。唔係擔心民意，係成本太高，義士隨時比人拉，加上好易戀戰，黑警增援一到就全滅

真正的hit and run唔應該拘泥係大型社會運動入面
而係要周詳計劃的快閃行動
至於行動做d乜
搞破壞定係學何君堯高呼的殺無赦
就自己諗

用「目標」呢個字都得，冇咩所謂
總之就係要有D嘢做

進攻!

你咁樣有咩用

只會不斷輪迴

清潔工人不斷咁樣清理

你就不斷再油啲新嘅上去

對政府造唔到任何施壓

同時我一再強調

而家仲相信警察嘅民心唔要都罷啦

選票對我哋嚟講係冇用

實質嘅政策改變先係有用

另外而家就算係普通集結都會畀人掟煙霧彈同開槍

前線已經開宗明義話咗唔會撤退

點樣做到不受傷

倒不如順應前線

進攻好過啦

外國嘅小型hit & run可以係針對巡邏警員
但係香港時幾好似仲未成熟

拆佢老母墳係個好好嘅參考
小隊匿名，做完影相拍片俾全世界知

時機永遠都唔係等返黎
係自己創造出黎
不過香港人唔夠薑
只係敢嗌革命 不敢做革命本身應做的實事

講到呢個位我要利伸我係仆街Free rider
叫人做自己唔做
但無人做就大家最後都會仆街

呢d精神勝利既野唔好咁沉迷
佢只會麻醉你的意志
等你自我感覺良好
覺得自己已經做左d野
但其實對整件事無實際作用

係有手足玩過呀，不過好快被人滅咗火...

啱，唔需要拘泥於周末遊行/光復搞
平日約埋班義士/朋友搞突襲效果都好好，分分鐘仲安全

我係講快閃 hit and run 就要咁
匿名玩，破壞完就廣傳
個個都咁做咪

由雨傘到宜家發過好多次夢
企親前線都唔知做乜
成日俾狗狗佈好防一衝就散
係時候還拖啦

認同
勇士們應該hit and run
減少自己受傷被捕風險 同時令狗隻疲於奔命
—————————
7.30 全港大罷工！

以武制暴

我地守咗咁耐畀狗打咗咁耐，可憐我地嘅民意已經煲到好盡，但淨係可憐並唔能夠推進運動，要再下一城製造新嘅stimulation，就必然要進攻。

前線潰不成軍, 一早講左be water 累死人, 第二輪拉人即係消防車之後係因為有人係度叫water 結果分散晒d 人, 我講左唔只一次, 前線好憎聽到呢句野, 因為講呢句野果個人都係英年早逝死鳩左, 無人想步佢後塵, 完全無說服力

支持勇武做番一個真正的勇武, 唔好而家不倫不類係度等住俾人打同拉

喺
我哋唔係要選票
我哋係要政策上實質嘅改變
搞清楚我哋要啲乜嘢

認同, 隨時做完就走
唔好局限係大戰場先做野的框框

hit and run 係融合be water同勇武嘅出路

有藍鬼已講左, tear smoke 係會致癌, 咁樣講唔知你有咩諗法, 我聽完真係心都震埋

唔一定要還拖打狗，最緊要有任務/目標
快速完成之後即走，咁就唔會因為無力感而戀戰，反而仲有成就感
唔一定要周末，平日約埋班義士/朋友打突襲都得

問題係出處, 你想唔想好似提出be water 果條友咁早死鳩左?

宜家講緊HIT AND RUN
暫時咁多ROUND 我淨係見到磨爛席
唔係最尾返到屋企就叫HIT AND RUN

支持

我認為咁樣係因為佢哋留喺度
係想要做啲嘢
如果唔做啲嘢
佢哋就唔會返屋企

所以呢個係我點解強調目的嘅重要性

push
認同要進攻

因為嚴格嚟講，至今只有中聯辦個次勉強算be water
個次仲要係因為黑警有心設局比你衝。但係原理上一樣，掉完嘢，知有黑警到就閃去第二度

事前計劃/臨場搵哨場視察邊度攻得過，破壞某目標、打狗，咩都好
訂好目標，最好有幾個。然後比勇武派認投，組隊執行，唔洗太多人，保持高機動性。完成目標之後唔好停留戀戰，即時閃返大隊，或者轉場繼續玩
唔一定要遊行/光復個陣搞，平日約埋義士/朋友自行組隊打突襲亦得
呢招先係真正嘅be water，真正嘅打游擊，做到呢招，黑警暫時都難以應付

當然，鍾意用hit and run呢個字眼都冇所謂，字眼嚟姐

推呀

thx 一直幫手推

wto韓農嘅玩法先係出路

因為見到同一個劇本一再發生，實在太唔開心
原諒我係咁用同一段嘢

進攻都要諗方法
街道戰單箭頭萬人衝鋒都係得頭幾排有用
掟兩粒彈就會亂就會散
目標係擊潰狗察就要攻其不備
部署完成狗開始攻點會衝得成
佢開始攻肯定有預示威者會衝的風險

咁所以 前線必定要進攻 唔可以對峙被動
而加諗緊進攻完 點避免送頭

同意
打機識hit and run 現實都要識
仆你個街香港人打咁多機做左咁多次training 係時候要變真

我覺得呢個真係要靠義載
mtr 都唔可信
如果真係要搭mtr
就一定要組織小隊
出閘見到狗就打鳩佢
然後掩護其他人逃走

重點係打游擊
訂好目標，破壞又好，打狗又好
保持高機動性嘅隊形，過份多人反而阻礙行動，完成之後閃入大隊，平日突襲冇大隊就散水

個人唔建議打狗，成本太大，起碼要多一倍人先夠打，加上容易令人戀戰，黑警增援一到就全滅，除非好有把握打完一定走到

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

有分析力

一句講晒～勇者無懼！
但如果又怕死又怕拉，咁叫人點衝呀？
所以要唔怕死唔怕拉唔怕俾人打嘅真勇士先做到㗎（呢個問題唔簡單）😓

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

小心real bullet

不如搵放左工，一家大細既警察叔叔玩啦

唔好咁做哦，警犬叔叔會驚架

咁遊擊係咪代表唔set 防線？

同埋警察圍捕戰術之下，各個路口都已經比重裝防暴封鎖咗，點樣突破？

定係要再早啲行動，喺包圍網形成前就開始hit and run?

放先可以set但係唔係重點

hit and run嘅重點就係喺佢未部好防之前發進攻勢

但假設佢哋已經部好圍捕戰術

各個出入口已經封實曬

我哋唯一可以做嘅就係搵個防守比較薄弱嘅地方衝出去

大家有無諗過早D進攻，講緊係集會開始就捉狗

同意，唔好戀戰守一個場，尤其冇乜重大戰略目標嘅時候。

但都要諗下遊擊嘅目標係咩，遊擊定死守都只係手段，最重要係要達成一啲目的

可以 但一定要意識極度良好

而家暫時都未可以咁做住

同埋集結方面係一個問題

買定號角！一吹全部人衝！

728其實目的一啲都唔清晰
講話集會反黑
但其實根本冇任何實際行動做出嚟
反而中聯辦嗰次勉強算係一個例子

我意思係勇武係前線可以點避免送頭

我覺得只要有個共識，每次早集會時間半粒中集人，跟住集會差唔多開始就TARGET D狗，然後就各有各做啦。
而家每次都係等到入夜就比狗咬，點解唔喺朝早就捉狗？捉完咪番屋企休息，或者參加集會。

光復香港 時代革命！

真心推

咁打死物係真係易過打狗
死物黎講有咩提議

推 勇武升級

大家諗諗日頭捉狗，夜晚D狗上裝，剩係比狗咬咋

咁樣嘅話一定要喺衝擊完一次之後有傳令兵叫人冷靜返

通常人喺發洩完之後佢哋都會冷靜返願意聽你講

到時再根據情況睇下要做完再一次衝擊定係撤

啱
推一下

希望可以改到個形式，而家有D一成不變，前線兄弟比人咬到傷哂

be water唔係問題，係有人扭曲be water解散水

be water真正目的係打游擊
事前計劃/臨場搵哨兵視察邊度攻得過，破壞某目標、打狗，咩都好
訂好目標，最好有幾個，然後比勇武派認投，組隊執行，唔洗太多人，保持高機動性。盡快完成目標之後唔好停留戀戰，即時閃返大隊，或者轉場繼續玩
唔一定要遊行/光復個陣搞，平日約埋義士/朋友自行組隊打突襲亦得

有好多人認為be water唔再work，因為勇武前線一直都係得個企字，冇目標搞到咩都冇做到。
嚴格嚟講，至今只有中聯辦個次勉強算係be water，仲要係黑警故意開路比你在先。但係原理上都係一樣，掉完嘢，完成目標，知黑警嚟緊，即時閃返入大隊

呢招先係真正嘅be water，真正嘅打游擊，做到呢招，黑警暫時都難以應付

當然，鍾意用hit and run呢個字眼都冇所謂，字眼嚟姐

Pushhhh

光復香港，時代革命

做咩都支持，班狗無人性

要反擊，令對方有損失

一早講佐, 唔好俾敵人從容部署
集結佐, 就掉轉頭逐個包圍點清敵人場先.
先手必勝, 攻其無備, 出奇不意.
利申: 講緊銀英傳阿斯提會戰, 萊茵哈特點樣個別擊破多2倍的敵人.

破壞狗車好了，平民店舖唔建議

依家出面一堆五毛推啲冇用post

剝奪警方 武裝 燒又好 自己用又好，
重之拎到裝備唔可以俾返 差佬 衝擊 就要做到呢一點，
唔係嘅話 受傷永遠係前線 勇武兄弟。

推
我覺得最好係班狗唔多人既情況下做，如果一多狗，我地要更多人手先做到同樣效果，機動性低好多，最重要既既一樣嘢，唔好戀戰

啱呀，橫店前線唔走都係為左消耗對方，點解唔be water 形式

點解唔喺日頭捉狗？

一係針對小缺口

推啊

支持前場決定！
香港人太善良！
啲警狗依加開始慣射海綿榴彈！屌晒佢哋老母仲要係天橋到射！

前線*

我都屌到無力，企係個做靶位到守有乜意思？

Pish

battlefield個地圖好大好難守, 有小隊突襲好易搶分

係以武制暴

打開世紀帝國2，分析一下我愛用的兵種-長槍兵

我最鐘意用長槍兵，因為夠便宜，可以對抗騎兵。混合長劍兵就係便宜的拆遷隊。

長槍指配備長武器的兵仔，攻擊係前捅唔係前掃同扑，對方未行到埋來就捅落去，所以通常2米左右長。騎兵同人群衝埋來會俾佢打到仆街。所以長槍要密集陣一波波排隊唔好怯咁捅落去，以數量換傷害仲要多先得。通常10隻劍加30隻長槍排一個4×10的方陣，盾前，長槍後，再後方加d僧侶滅火同補血，慢慢向前推，到衝鋒距離大概用3至4秒跑到的，長槍齊平指，盾在前衝去推就ok，少的話騎兵或對面的日本武士會打到長槍仆街。

長槍冇甲，開咗兵工廠都小甲，所以驚弓兵，同重裝部隊。開闊地型即輸，反而係窄位，有盾同地型保護，長槍係會好揪好多。陣地戰前通常起幾間屋，引騎兵逐隻入來打，佢嘅優勢就冇咁大。

剋弓兵係炮同騎兵，一係搵投石車，好似童軍d輕投或者中世紀的投車就好好用來剋弓兵，甚至克到日本武士，不過要升火箭技術。騎兵要快速正面撞去步兵，不過要好多金同肉，金要來岀僧侶去補血，所以長劍加大量長槍就好夠做。記住齊上齊落，盾指揮槍。冇盾在前，槍陣即刻收皮，一隊日武好易屠掉一隊槍兵。

最重要係便宜，可量產，訓練時間短。長槍只要木，騎兵要金，弓兵都要金。

Shit岀錯位

必須推

推！光復香港 時代革命

hit and run!

我冇野講
光復香港
時代革命

p

推，逐啲試

無錯 我地人多hit and run會係我地一個比較安全既進攻方式
好似上環咁多天橋既地方 我地係制高點扔野一定有效
新聞都有影到有一段時間 啲狗比人扔野擊退

或者組隊兜去啲狗既防線後面
搵野引起佢地注意 或者搵野扔過去
為左保持陣營 同埋狗要聽主人話 被追捕既機會都唔高
但又可以破壞陣型同比到壓力啲狗 或者傷到佢地

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

捉精靈真係好好玩

知道某地方有精靈時, 自然會有班人一齊去捉

但到精靈出現後15分鐘左右, 在比人趕之前, 各自散水, 收隊或去其他地方捉第二D 精靈

人人有得玩, 推到個 Game, 又影響唔到當地人生活和做生意

Sorry 巴絲打, Post 錯版...

支持反擊，琴日老母問點解啲火咁細

趁佢地增緩未到就衝打鳩佢地
然後快撤

ok

b

巴打 我地理念一致，整合下討論內容再出post?

點解我地唔轉守為攻，拎返主導權？

光復香港

係就好
唔想再見到有人賴死唔走
玩遊擊

係唔係都出橡膠子彈同催淚彈
事實黎，巴絲打們真係要攻，與其坐等被擒，不如一戰到底

光復香港，時代革命

賽後檢討，前中後排都入一入嚟睇吓

Push!!

最緊要係hit撚到班狗仆街

Please

be water 個意思扭曲到癲咗

[戰術檢討] 有無人 想嬴番一場 前線入

push
係時候要反撃

[野狗野豬]大家要自保, 有實用工具

8月5號齊罷工

防毒面罩好多兄弟都已經有
盾嘅話睇下你想頂咩
頂棍嘅普通浮板都ok
但頂橡膠嘅話
上網查喺瓷磚+書/紙做成軟性護甲
但好重

呢個係根據現場其他兄弟嘅講法
我本身就半信半疑嘅
我自己就攞300張A3紙用牛皮膠紙黐一扎
喺有效嘅

有難度
好似犯法

fact checked
但喺風頭火勢邊個肯賣
淘寶又危險

推 唔好再只守不攻

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

往死裡打！

[香城online]前線一個好嚴重既問題

反擊！！！

光復香港 時代革命

Push

光復香港 時代革命

寧為玉碎 不為瓦全

根本上咁先叫Be water

五大訴求 缺一不可!

光復香港 時代革命!

8月5齊罷工!

Hit and Run!

講左好耐
玩場講散又比人屌

6月頭我就講咗和平遊擊

但依家都係咁

所以我喺方向上改咗少少嘢

令勇武可以接受

［討論］全民勇武，制服警犬有冇得諗？

討論下？

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

我求下大家唔好再打陣地戰